[文宣/IT組快入] 有種免費又安全嘅外國勢力工具叫Google Compute Engine(GCE)!!!

AWS / M$ AZURE 都得係一個選擇
不過free subscription都要入credit card

佢好似係唔收你錢但要入信用卡？
同埋具體可以做到啲咩

我自推

要出教學 唔係it人會唔明你講咩

Sorry on9左

us$300可以用到幾耐？

岩岩跟你個教學開新account
去到第二步揀完台灣之後，佢要你再入地址信用卡等資料
我入埋真既信用卡資料之後，冇啦啦收左我台幣40蚊
知唔知咩事？

Support!!!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。